沙田轉場又一城

一陣見

有冇人去? 沙田站封左
出緊去果d 又一城見?

係咪又一城，剛剛放工

出左去先啦
最多咪白行一轉

快！沙田開始多防暴！快！

咪再叫人轉場 無狗鐵根本連走都好難

【沙田】

下午約 5 時 45 分，示威者退到沙田源禾路，用雜物設路障並放火，防暴警察快速推進後制服多人。

Fake news